# Lucas Lima Domingos
---

# DADOS PESSOAIS:



- CPF: 402.214.534.90
- E-MAIL: contato.limee@gmail.com
- Tel: (14) 9995784987
- ENDEREÇO: Boulevard Gobernador Núñez
- Estado Civil: Solteiro
- Cidade: Paris , França

---

# FORMAÇÃO ACADÊMICA:
- Analise e desenvolvimento de sistemas - Unimar (cursando)
- Técnico em Eletroeletrônica / Senai Marília - José Polizotto
- Ensino Médio - Maria Cecilia

---

# EXPERIÊNCIA:
- 2023 - ATUALMENTE
- Empresa Paschoalotto:Operador de Tele-Comunicações
- Técnico em eletroeletrônica

---

# Cursos Adicionais

- DESVENDANDO A BLOCKCHAIN
- EXCEL BÁSICO
- EMPREENDER SENAI
- DESVENDANDO A INDÚSTRIA 4.0
- PREPARAÇÃO PARA O MUNDO DO TRABALHO
- DESVENDANDO O 5G COMPETÊNCIA TRANSVERSAL - FINANÇAS PESSOAIS
- COMPETÊNCIA TRANSVERSAL - FUNDAMENTOS DE LOGÍSTICA
- ECONOMIA CIRCULAR
- PRIVACIDADE E PROTEÇÃO DE DADOS (LGPD)
- COMPETÊNCIA TRANSVERSAL - SEGURANÇA NO TRABALHO
- TÉCNICO EM ELETROELETRÔNICA
- INSTALAÇÕES ELÉTRICAS PREDIAIS (IEP)
- DESENHO TÉCNICO (DET)
- MANUTENÇÃO DE SISTEMAS ELETROELETRÔNICOS (MSIEL)
- PLANEJAMENTO E GESTÃO DE RECURSOS (PGER)
- PROJETOS (PRO)
- SISTEMAS ELETRÔNICOS DIGITAIS (SELDI) INTEGRAÇÃO DE SISTEMAS ELETROELETRÔNICOS INDUSTRIAIS (ISELI)
- ELETRICIDADE (ELE)
- MÁQUINAS ELÉTRICAS E ACIONAMENTOS (MAQ)
- SISTEMAS ELETROELETRÔNICOS PREDIAIS (SELOP)

---

# HABILIDADES:
- Boa comunicação
- Autonomia
- Resiliência

---


